01:29 市場消息：美國參議院以50票贊成，49票反對的表決結果通過了經濟刺激法案。

侵

Sources

可以升未

升喇掛?
唔好再跌喇

sqqq撚：

Priced in

我成副身家買晒tqqq call

經過馬拉松式的審議，美國參議院通過了1.9萬億美元的刺激計劃

週六，美國總統拜登提出的1.9萬億美元經濟刺激計劃在參議院以50-49的票數獲得通過。此前，參議院進行了長達25個多小時的馬拉松式修正案投票。刺激計劃將再次提交給眾議院審理，民主黨希望下週能使其簽署成為法律。這項計劃的通過將使拜登在立法工作方面獲得首項勝利，併為他希望提出的大規模基礎設施和製造業復甦法案奠定了基礎。

反對個D國安法O拍哂佢啦

一票之差

會唔會學腥港咁dq幾個人 安全啲

天真
通過左即係通漲加劇
加息機會更高
星期一準備睇納指跌到1萬點啦

其實星期五尾巿急回
就係price 左呢個消息

百貨應百客

美債又gogogo 又通漲 美聯儲可以加息了

咁大獲
可能會跌到落1000點

急升唔係收到料，入定貨拉高出貨咩

25 個鐘無休... 點似我哋垃圾會 準時收工

任你解讀

過又跌，唔過又跌
割鳩菜就割鳩菜啦

大戶質低個價根本任佢舞

開得長就好？
香港政府成日都逼垃圾會加開特別會議/加時喎

想知個市會點

開得長咪又係訓或者唔出現得閒再網購下幾爽

weekend dji 升41點

中共咩。 行政無咁既權力

黑期好似無乜反應

參議院通過
仲有禮拜二眾議院
星期一，大膽估計
應該會繼續升
到星期二大跌

再睇下行政會議嗰班

負數啊屌

其實一早priced in
不過點都會應消息彈少少

price in
升你老味

止蝕撚又要追貨了。。。

好消息出貨
bull trap

明明就係壞消息
升你老母咩
債息就升

市好，有通脹，加息機會高，跌
市差，經濟數據差，跌
咁幾時升？

呢樣野全世界傻的都知會過

唔係傳言

點會因為呢個消息大升

其實好撚on9
早知過又唔升
如果唔過就大跌
預期外嘅先升咁點先叫預期外
所以一切都係睇班友點演繹
佢地想升就升跌就跌
咩消唔消息徙9氣

疫情最嚴重, 再變種, 全球多個城市封城, 嗰時咪升到創新高囉

道指期貨升左600幾點

反對嗰啲係咪涉嫌顛覆國家政權？
竟然以馬拉松式的冗長發言拖慢參議院
大逆不道

大戶話要升就升
邊有得估

你放咗嗰陣

升600幾點係
應該係上星期五收市個數?

道指 31496
道指期貨 31506

反應哂啦舊年

不過睇好道指

噓⋯ 白兵先笑完長期先會有通漲 佢地笑人地唔識經濟ga

上星期五個數嚟架，

指數升 個別股跌到閪喊

納指唔睇好

after market抽返上去 但好多股都係平手

呢個問題存在左2，3個星期

細股
升就跑輸納指
跌就跑贏納指

就算納指跌左10%
中小股好多都已經跌左4，5成

唔過咪重大件事，過左點都好過唔過

納指升2% 堆中小股最多升2,3%
但納指跌2,3% 中小股就隨時跌8-10%

所以就算納指唔係跌好多
好多人都重創

任啲大戶演譯

你意思ark成份股

眾議院之前通過左啦

唔指ark成份股

好多佢無買的中小股 都被人血洗

dji weekend 31621喇

基本上你數到屬於新經濟股都高位被洗30%或更多

上年price in 左啦

升100%，洗30%都係打個和

Buy on rumors sell on news
呢樣咁簡單既道理都唔明

如果通過唔係1. 9, 突然變成通過2. 9萬億就真係大升啦

咁你的確可以咁計，如果AMZN洗50%去到1500，都係同上年打個和

buy the rumor sell the fact

理論上好多股洗多50%
都遠高於上年疫情前

嘩，你肯買我隻股票， 等我俾返錢你先

弱智都知會通過啦

仲點會升

1萬億推入股市，升多20%唔難

如果你有留意下新經濟股既營收增長，基本上你會見到好似SAAS公司咁(因為自己重倉呢個版塊所以比較多研究)，疫情前同而家既增長完全不同，好明顯將以往對於租金，人力之類既預算搬去雲端，甚至投放更多預算做數據儲存同分析
既然增長增速，貨幣政策，行業生態都都同疫情前唔同，拎番疫情前既數字仲會唔會有意思？

又係套 大時代？

Sqqq 貨底 希望頂住

基本上一早預左過

其實睇PE,家下係correction，高PE就跌得甘d，google得3x無咩點跌

tesla

係恩賜

有嘢改咗要重新過一次
參議院同眾議院版本要一字不差

Price in 到未來現金流入市場再回定先？
消息一早price in 左
真正現金流有排玩

民豬黨掛羊頭賣狗肉

造票都得
有咩唔得

weekend可唔可以賣野
比返啲錢我

唔駛講咁多廢話，總之周期經濟黎緊，小型科技股反彈一定唔夠復甦股勁

Cut咗minimum wage

物價指數上升唔等於通脹
持續物價指數上升先係通脹
f5 econ 已經有講

我有個frd 佢有時會講自己買左咩
1. tesla 上800個期，佢入左，預佢上1000
2. gme 個期佢都有入，結果係點，唔洗講
3. 佢星期五入左sqqq，同人講話發達

睇埋個市會唔會反彈
如果會彈，我之後應該拎少少錢買佢對家

FAKE NEWS? 邊度有SOURCE?

明明就係因為債息跌咗少少

香港果d加時，全撚部都係講果三篤屁

有咩用

升：憧憬加息
跌：憂慮加息

而家唔會啦
全部贊成

升

1.9萬億, 咁錢從何來, 咪又係靠QE放水

咁又話有通脹預期所以要收水加息, 咁仲點QE法?

收銀紙對於美國有幾困難?
拜登都預左做4年嫁啦
幾衰既野全世界到時都同美國一齊受

印銀紙對於美國有幾困難?
拜登都預左做4年嫁啦
幾衰既野全世界到時都同美國一齊受

準備迎接新通脹

就係股價過低既時候升
過高就會跌
呢樣最基本既野重要性大過什麼政策消息

唔批 = 利空 跌
批 = price in

結論： 都係跌 恭喜SQQQ持有人

詮釋權係大戶手中

點解票數咁接近

是但啦
股市升唔升根本唔關呢D事

真。關鍵一票

星期一高開低走

屌呢兩日突襲星期五入咗call

其實成日話跌 都係科技股 你睇道指邊有點跌
資產轉移曬去廢老股咁解
一直挾高就係逼政府過

係咪又係副總統投票

Buy the rumor, sell the fact

姐係呢幾日跌係因為驚法案唔過而避險

事實出黎係50:49，更加證明之前係收到風好蚊水

依家過左海，星期一等坐火箭啦

好嘔心

1月個陣咪升左囉成班人話唔升個陣你地未玩姐，佢而家過左點都好過唔過啦，印錢又話驚通脹都唔知你地想點

睇票數反映到拜登控制唔到哂參眾兩院其實都算係利好消息

港樓又會升了

通脹係因為市好定印銀紙先 你搞清楚未

49票反對 仲話過哽

個個冇工開要靠股市搵食
熱錢流入

又要比人左一巴右一巴